
                      Fui a verla prometiéndome que reviviría los mejores momentos de mi infancia, y lo unico que consiguio esta peli fue que me echara a llorar.
Se trata de una adaptación, fría, y absurdamente modernizada, de los cómics de Peyo (ultrajado, por cierto, un par de veces a lo largo del filme en un intento de hacer un guiño al espectador que termina siendo un puñetazo en la boca) y el resultado es un bodrio de tamaño crepuscular. 
Hollywood sigue asesinando  los buenos recuerdos
        
            